屌你老母吳秋巴！死諫係渲染？

屌你老母全家仆街生 cancer 長命百歲百病纏生